支持器官捐贈，連登仔咁撚毒，應該捐條撚出嚟

痛苦賓州變幸福賓州